{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "[백년가게]대호정"
    },
    "text": "1982年の開業以来、始興洞で最も古い炭火カルビ専門店として知られるレストランがあります。 当レストランは韓国料理を主力とし、直接下処理した食材を使用しており、すべてのスープと料理は独自に作られています。 このような努力と独自の製造方法は、味に対する一貫性を維持するのに大いに役立ってきました。 そのためか1982年から訪れる常連客が主です。 この食堂は美味しい店としてよく知られており、多くの人が訪れる場所であり、模範食堂として着実に選定され営業しています。 現在、食堂は1代目の主人であるイム·ジョンシク、2代目の主人であるイム·スンジャ、そして3代目の主人であるキム·ユンジェが運営しています。 彼らは世代を経て伝統の味を守っており、お客様においしく豊かな食事を提供するために最善を尽くしています。 この食堂は始興洞で長い間愛されてきた食堂であり、今後も多くの人々の愛と関心を集めることが期待されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの年に開業しましたか？",
            "answer": "1982年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理を主力として提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "直接下処理した食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスープや料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "すべてのスープと料理は独自に作られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "常連客や美味しい料理を求める人々が主な客層です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような評判を持っていますか？",
            "answer": "このレストランは美味しい店としてよく知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつから選定され営業していますか？",
            "answer": "このレストランは1982年から選定され営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランを運営しているのは誰ですか？",
            "answer": "このレストランはイム·ジョンシク、イム·スンジャ、キム·ユンジェの3人が運営しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "彼らは世代を経て伝統の味を守り、お客様においしく豊かな食事を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような将来が期待されていますか？",
            "answer": "この食堂は長い間愛されてきた食堂であり、今後も多くの人々の愛と関心を集めることが期待されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 387
    }
}